% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[h!]
\centering
\caption{Состав команды}
\label{tab:состав_команды}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{@{}ll@{}}
\toprule
Должность                                    & ФИО сотрудника              \\ \midrule
Директор лакокрасочного завода ``заЩИТа'' 	 & Яростный Никита Павлович  \\
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Менеджер отдела закупки сырья\\ для производства лакокрасочной продукции\end{tabular} & Род Яков Моисеевич \\
Инженер-технолог                             & Понятов Степан Викторович   \\
Зав. лабораторией                            & Горшечный Перец Витальевич   \\
Менеджер по качеству                         & Романова Наталья Алексеевна \\ \bottomrule
\end{tabular}%
}
\end{table}
